邊度買紅酒？

超市的話邊間？惠康？
定係專賣酒嘅酒鋪

百佳

你咁問得百佳囉 想平啲有啲咩美食節有時會平啲

要睇你想買咩類型既紅酒

Fine wine 真係要格價
當中Watons, Aeon, Yata既fine wine定期會有special price 最平見過女爵三個年份加埋賣$1288
或者lascombes 12年賣$4xx都有
另外尖東有間good wine (南洋中心) 直頭可以尋寶
見過95年latour carnet賣$4xx

另外樓主可以留意下屋企附近既細酒舖 好多都有heart又有得試飲

利申 公司賣酒